郵報：C朗代言的一款健身產品被指控虛假宣傳

近日，C朗代言的一款名為SIXPAD的健身產品被指控虛假宣傳。

據廣告顯示，這款產品可以將電流注入佩戴者的肌肉當中，並且可以起到健身的作用。

然而，據專家向《每日郵報》透露的信息稱，這款產品雖然能夠緩解肌肉疲勞，但是並不能起到健身的作用。

這款產品的價格達到了350英鎊。據悉，發售這款產品的公司去年的盈利超過了3.15億英鎊。

350英鎊

入黎諗住係睇康保萊

美斯發育不良原因揭秘 專家指與飲食有關

之前差d買咗

呢d basic運動食品嚟姐，唔會衰得去邊
康保萊係傳銷衰姐

飲蒙牛無入球

佢發育不良都係佢細時，關蒙牛咩事？佢細果時有蒙牛咩？

個樣可以賣埋潤滑油廣告

巴打唔使嚟佢啦，條友山草藥嚟

呢個係營運模式問題 唔係假野

仲以為係呢個

初初佢好似死都唔肯玩呢嚿嘢
唔知呢個shot收左幾多錢